公投 鮮奶要唔要放落雪櫃

正評：要
負評：唔洗

放返入隻牛到

投你老母咩 你買奶個陣咪雪櫃拎出黎囉on9

朋友話超市有唔洗雪既鮮奶
利申 未見過

紙包牛奶?

巴士德消毒法嘅要
高温消毒法嘅唔洗

你朋友冇錯

其實睇包裝咪得
實有寫 存放陰涼處/保持冷藏/開封後需冷藏

高溫消毒法既奶會冇左個鮮字

呢啲野唔駛公投，google就有答案

雪住個農場，想飲先擠d牛出黎

中學畢業未？ 呢啲野公咩投
根本兩種處理方法黎 放同唔放都有

有隻叫保鮮奶個隻一定要放雪櫃
另一隻叫盒仔，個隻常溫唔好over30度就無問題

小學生做功課？

咁放得耐 仲係咪“鮮”奶？

小學生都識睇包裝啦

放左唔好飲
門外漢？

小學有教

你有無睇過啲奶點送去超市
點到會雪住

盒身有寫洗唔洗冷藏

HTST 要
例：屋盒
UHT 唔使
例：北海道3.6

投你老母咩 ，你中諗放就放 唔放就唔放啦